裝修問題

整唔整日式浴缸好？會否容易影響樓宇結構？